因為這一集，《辛普森一家》被大陸政府封殺了八年

因為這一集，《辛普森一家》被大陸政府封殺了八年 16季第12集: 荷馬一家去中國 S16E12 The Simpsons go to China

有冇全集 ?

推